{"translation-revision-date":"2021-11-16T20:16:51+00:00","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"packages\/wp-admin\/src\/themes-optout-modal\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Go Back":["Geri Git"],"This will change your site editor, too":["Bunun sonucunda site d\u00fczenleyiciniz de de\u011fi\u015fecektir."],"You are currently using the GoDaddy Site Editor with the Go theme, which gives you all of WordPress plus a way to customize your design, edit your pages and manage your pages, all from one place.":["\u015eu anda Go temal\u0131 GoDaddy Site D\u00fczenleyici\u2019yi kullan\u0131yorsunuz. Size WordPress\u2019in t\u00fcm \u00f6zelliklerini sunan bu arac\u0131 kullanarak tek bir platformdan tasar\u0131mlar\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirebilir, sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 d\u00fczenleyebilir ve y\u00f6netebilirsiniz."],"Once you activate a new theme, this site will no longer work with the GoDaddy Site Editor. Your site will switch to the default WordPress Editor instead.":["Yeni bir temay\u0131 etkinle\u015ftirdi\u011finizde bu site art\u0131k GoDaddy Site D\u00fczenleyici ile \u00e7al\u0131\u015fmaz. Sitenizde bunun yerine varsay\u0131lan WordPress D\u00fczenleyici kullan\u0131l\u0131r."],"Ready to activate a new theme and switch to the default WordPress editor?":["Yeni temay\u0131 etkinle\u015ftirip varsay\u0131lan WordPress d\u00fczenleyiciyi kullanmaya ba\u015flamaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Activate":["Etkinle\u015ftirme"]}}}