{"translation-revision-date":"2021-11-16T20:16:51+00:00","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"packages\/site-design\/src\/design-preview.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Design Styles":["Tasar\u0131m Stilleri"],"Easily explore curated design styles, then customize your colors and fonts to get the perfect fit.":["\u00d6zel tasar\u0131m stilleri kolayl\u0131kla ke\u015ffedebilir, m\u00fckemmel bir uyum i\u00e7in tasar\u0131mlardaki renkleri ve yaz\u0131 tiplerini \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."]}}}