{"translation-revision-date":"2021-03-11T18:10:35+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"packages\/editor-preference-modal\/src\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Would you like to keep using the GoDaddy Site Editor?":["GoDaddy Site D\u00fczenleyiciyi kullanmaya devam etmek istiyor musunuz?"],"We want to make sure you have the right tools to build your site. You are currently using the GoDaddy Site editor, which gives you all of WordPress plus a way to customize your design, edit your pages, and manage your pages, all from one place. ":["Sitenizi geli\u015ftirmek i\u00e7in do\u011fru ara\u00e7lara sahip olman\u0131z\u0131 istiyoruz. \u015eu anda GoDaddy Site d\u00fczenleyiciyi kullan\u0131yorsunuz. Size WordPress\u2019in t\u00fcm \u00f6zelliklerini sunan bu arac\u0131 kullanarak tek bir platformdan tasar\u0131mlar\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6zelle\u015ftirebilir, sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 d\u00fczenleyebilir ve y\u00f6netebilirsiniz. "],"Would you like to keep building your site with the GoDaddy Site Editor?":["Sitenizi GoDaddy Site D\u00fczenleyici ile olu\u015fturmaya devam etmek istiyor musunuz?"],"Yes, keep using GoDaddy Site Editor":["Evet, GoDaddy Site D\u00fczenleyiciyi kullanmaya devam edece\u011fim"],"No, I\u2019d like to see other options":["Hay\u0131r, ba\u015fka se\u00e7enekleri g\u00f6rmek istiyorum"],"Continue":["Devam Et"],"We\u2019re sorry this wasn\u2019t the right fit for you":["Bu se\u00e7enek size uymad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcz"],"Could you tell us why?":["Bize nedenini a\u00e7\u0131klar m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Tell us why this wasn\u2019t the right fit for you\u2026":["Size neden uygun olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n..."],"Go Back":["Geri git"],"Skip":["Atla"],"Let\u2019s find you a better fit":["Daha uygun bir se\u00e7enek bulal\u0131m"],"Here are some other options to explore:":["Ke\u015ffedebilece\u011finiz di\u011fer se\u00e7enekler:"],"Switch to the default WordPress editor":["Varsay\u0131lan WordPress d\u00fczenleyicisine ge\u00e7i\u015f yap"],"Switch to a 3rd party page builder":["\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf bir sayfa geli\u015ftiriciye ge\u00e7i\u015f yap"],"Talk to someone about my options":["Se\u00e7eneklerim konusunda benimle g\u00f6r\u00fc\u015fme yap\u0131ls\u0131n"],"Learn More":["Daha Fazla Bilgi"],"Switching to the default WordPress editor":["Varsay\u0131lan WordPress d\u00fczenleyicisine ge\u00e7i\u015f"],"You should switch to the default WordPress editor if:":["\u015eu durumlarda varsay\u0131lan WordPress d\u00fczenleyicisine ge\u00e7i\u015f yapmal\u0131s\u0131n\u0131z:"],"You want to use a different theme":["Farkl\u0131 bir tema kullanmak istiyorsan\u0131z"],"You are familiar with and\/or prefer to use default WordPress":["Varsay\u0131lan WordPress d\u00fczenleyiciyi kullanmay\u0131 biliyor ve\/veya tercih ediyorsan\u0131z"],"Once you switch, this site will no longer work with the GoDaddy Site Editor, so you won\u2019t be able to come back.":["Ge\u00e7i\u015f yapman\u0131z\u0131n ard\u0131ndan site GoDaddy Site D\u00fczenleyiciyle \u00e7al\u0131\u015fmayaca\u011f\u0131 i\u00e7in geri d\u00f6n\u00fc\u015f yapamayacaks\u0131n\u0131z."],"Ready to switch this site to the default WordPress editor?":["Bu site i\u00e7in varsay\u0131lan WordPress d\u00fczenleyicisine ge\u00e7i\u015f yapmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Switch to Default":["Varsay\u0131lana Ge\u00e7"],"Switching to a 3rd Party Page Builder":["\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Taraf Sayfa Geli\u015ftiriciye ge\u00e7i\u015f"],"A 3rd party page builder is a WordPress plugin that you install on your site, that allows you to build and design pages.":["\u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf sayfa geli\u015ftiriciyi sitenize bir WordPress eklentisi olarak ekleyebilir ve bununla sayfa olu\u015fturup tasarlayabilirsiniz."],"Ready to switch this site to a 3rd party page builder?":["Bu site i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc taraf sayfa geli\u015ftiriciye ge\u00e7i\u015f yapmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"View Plugins":["Eklentileri G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Expert help is on the way":["Yak\u0131nda uzman yard\u0131m\u0131 alacaks\u0131n\u0131z"],"Contact our GoDaddy guides to get started.":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 yapmak i\u00e7in GoDaddy\u2019deki temsilcilerimizle ileti\u015fime ge\u00e7in."],"Contact Us":["Bize Ula\u015f\u0131n"],"Redirecting you to the default WordPress Editor\u2026":["Varsay\u0131lan WordPress D\u00fczenleyiciye y\u00f6nlendiriliyorsunuz..."],"Redirecting you to WordPress plugins\u2026":["WordPress eklentilerine y\u00f6nlendiriliyorsunuz..."]}}}