{"translation-revision-date":"2021-11-16T20:16:51+00:00","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"packages\/site-design\/src\/font-size-picker.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Normal":[""],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Base size":["Taban boyutu"],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"Heading Scale":["\u00dcst Bilgi \u00d6l\u00e7e\u011fi"]}}}