{"translation-revision-date":"2021-09-28T14:53:16+00:00","generator":"WP-CLI\/2.5.0","source":"packages\/edit-site\/src\/components\/header\/more-menu\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Plugins":["Eklentiler"],"More":["Daha Fazlas\u0131"],"More tools & options":["Daha fazla ara\u00e7 ve se\u00e7enek"]}}}