{"translation-revision-date":"2021-04-20T15:39:53+00:00","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"build\/publish-guide.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Give feedback":["Geri bildirimde bulunun"],"Make the design your own":["Kendinize \u00f6zg\u00fc bir tasar\u0131m olu\u015fturun"],"Update the colors, fonts and change the look and feel of your site.":["Renkleri ve yaz\u0131 tiplerini g\u00fcncelleyin, sitenizin g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve havas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin."],"Customize":["\u00d6zelle\u015ftir"],"Review and add pages":["Sayfalar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irin ve ekleyin"],"We got you started with a few. Add more pages and content.":["Birka\u00e7 ad\u0131mla ba\u015flang\u0131\u00e7 yapman\u0131z\u0131 sa\u011flad\u0131k. Daha fazla sayfa ve i\u00e7erik ekleyin."],"Manage pages":["Sayfalar\u0131 y\u00f6netin"],"website logo":["web sitesi logosu"],"Add your site info & brand":["Site bilgilerinizi ve markan\u0131z\u0131 ekleyin"],"What\u2019s the name of your site and what\u2019s it\u2019s purpose? Add a logo if you have one.":["Sitenizin ad\u0131 ve amac\u0131 nedir? Varsa logo ekleyin."],"Edit":["D\u00fczenle"],"Site title":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Site description":["Site a\u00e7\u0131klamas\u0131"],"Upload site logo":["Site logosu y\u00fckleyin"],"Replace Logo":["Logoyu De\u011fi\u015ftir"],"Remove Logo":["Logoyu Kald\u0131r"],"Save":["Kaydet"],"Do this later":["Bunu daha sonra yap"],"Add your domain":["Alan ad\u0131n\u0131z\u0131 ekleyin"],"Look more professional and make it easier for customers to find your website.":["Daha profesyonel g\u00f6r\u00fcn\u00fcn ve m\u00fc\u015fterilerinizin web sitenizi bulmas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131r\u0131n."],"Add domain":["Alan ad\u0131 ekleyin"],"Your site is live on":["Siteniz \u015fu alan ad\u0131nda yay\u0131nland\u0131:"],"Time to celebrate and":["Kutlama ve"],"share the great news.":["harika haberi duyurma zaman\u0131."],"Check out my new website!":["Yeni web siteme g\u00f6z at\u0131n!"],"I just published my website at %1$s, come check it out and let me know what you think!":["Web sitemi %1$s konumunda yeni yay\u0131nlad\u0131m. Gelin, siteme g\u00f6z at\u0131n ve g\u00f6r\u00fc\u015flerinizi benimle payla\u015f\u0131n!"],"Hide this guide":["Bu k\u0131lavuzu gizle"],"Design Customizer":["Tasar\u0131m \u00d6zelle\u015ftirici"],"Click here to update your colors, fonts and feel of your site.":["Renklerinizi, yaz\u0131 tiplerinizi ve sitenizin dokusunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in buray\u0131 t\u0131klay\u0131n."],"Site Contents":["Site \u0130\u00e7erikleri"],"Click here to add and manage the pages for your site.":["Sitenize sayfa eklemek ve sayfalar\u0131 y\u00f6netmek i\u00e7in buray\u0131 t\u0131klay\u0131n."],"Getting Started Guide":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 K\u0131lavuzu"],"Once you're done selecting your site style and colors, click here to continue publishing your site.":["Sitenizin stilini ve renklerini se\u00e7tikten sonra sitenizi yay\u0131nlamaya devam etmek i\u00e7in buray\u0131 t\u0131klay\u0131n."],"Publish Guide":["K\u0131lavuzu Yay\u0131nla"]}}}